琴日食聖誕大餐真係笑到我眼水必晒出嚟

琴日對面個呀姐落柯打叫牛扒
真係笑撚到我

呀姐: 呀叔:
侍應呀嬸:

侍應呀嬸: 塊扒要幾成熟?
呀叔: 五成
侍應呀嬸: 五成中間好多血水喎，不如叫六成
呀姐: 好呀好呀，我都唔想食咁生

成程我同我bb忍笑忍得好辛苦

有bb就收皮啦

拉

你唔抵得我同bb一齊食飯呀

笑點係邊...

有女就收皮啦

樓豬on9?

唔明

冇6成熟？ 所以笑

有咩好笑

五成就五成
七成就七成
乜撚野叫六成熟

好似係單數定雙數咁上

利申：成世人未鋸過扒

單數

雖然英文係單數咁去
但其實香港人好多時都唔理
入面廚房明就得

係 睇字都笑到哮喘

乜撚野英文係單數？ 我就未聽過50% cook

咁撚樣都可以笑到標眼水
你都幾撚on9

MEDIUM RARE
MEDIUM
MEDIUM WELL

乜嘢單數

我鐘意六成五熟都仲得
我比錢 你吹我漲

咁都好笑9成熟都仲有人叫
利申：做酒店西餐

well done

我鍾意69.9%熟又得
我比錢 你吹我漲

出到嚟咪又係 medium well